見份teller 都唔請 人生已完

東亞teller 又話有手有腳都請 1星期了仲未有消息

通街銀行

我當年fresh grad見大貓teller
即時請聽日即刻番工
唔知係咪等人用

係通街銀行 但d 人講到有手有腳 智商正常都請
有d sad

正常樣？

都係等一星期姐
唔洗咁快灰心

有手有腳但無能力

去做咕喱啦

果日我冇留意佢份form 係埋封信既附件度 冇印到
上到去group in 果陣見到人人都有先知奶野

佢話冇所謂呀 我一陣拎比你填
但我諗都扣左好多分

樣既話 唔差啦 溝到女既

聽人講東亞hr 特別慢 有d 又話兩星期後都會
唉

有冇果日一齊in 既相認， 我唔係panda 哥

唔好撈銀行呀 快d走

hsbc見一見就請

垃圾

便利店、老麥、kfc, 超市長期請人

幾錢一個月？
返5日半？

幾錢個月？FT?
Btw想問 見銀行MT/GT會唔會做teller?

Teller 要train 好耐 所以好缺人 不過做過覺得人工福利花紅係好 但壓力太大 唔可以收多 or 收少客錢 如果唔係 成班teller 要一齊揾數 宜間又要sell 客 比著我都唔會番去再做
所以樓主唔駛可惜 如果真係睇完我嘅分享 都仲想做 就再apply吧

越黎越少人入行 而家度度都缺人

太樣衰？

道道都缺人 但畀你都唔會請個智障架嘛?